點樣討厭自己愛嘅人？

愛佢真係好辛苦
當你係垃圾咁 日日都好辛苦
我唔想再愛佢喇
點樣可以變到討厭佢憎佢？

我都想 你估咁撚易咩

性單戀

有冇啲咩方法

一朝早大叫三十次"XX 正臭雞"
臨訓再大叫"全部女都係雞"

KEEP 住團火一個月，一定得

真心得咩

得，洗自己腦